有無諗過周同學邊年出生？

係1997 年，佢的歲數即係回歸22 年

咁有咩問題，大把人1997年出世

[集中討論] 為周梓樂同學討回公道